邊條撚樣搞到情人節落星期日

仆街女又無
市又唔撚開

人生有咩撚意義

決定日曆嗰條友

正仆街